盲人點上連登？

有冇義工讀俾佢地聽？

有導盲犬架嘛